大J搞左個眾籌幫日本風災災民

眾籌link:

tui

推到日本知

推

屌啦 大把手足要援助，等緊人救
佢走去分散去日本，自己拎光環

紅十字會不了

推 不過如果有得揀 建議大J唔好揀紅十字

搵到第二間可以改捐

利申 金已科

好提議。
但大家仲有衆志同大學生嗰個需要衆籌